API- NEXUS-RFID

1. Clona el proyecto en tu pc
2. Ejecuta npm i para intalar todos los paquetes necesarios.
3. Ejecuta node main.js para ejecutar el proceso de la api

Si tienes intalado nodemon puedes ejecutar el comando npm start para para ejecutar la api, de este modo se reiniciará automaticamente despues de cada cambio guardado.